用緊iphone嘅耳機神請入

小弟一直用ipse 前排部機跌爆左唸住轉機，新出嘅ip8 同ipx都冇3.5頭 要加adapter，聽人講條線會降低耳機音質，應該如何解決問題，買android機好定點,想知條線差幾多，如果android機，mate10 pro 好唔好.小弟耳機ue900s，

可以買有dac耳擴嘅adapter
android 嘅話聽講LG V30同dp-cmx1都好聲
再唔係買player一定好聲

Iphone聽就是但 一係買個support lightning嘅fac
Android 電話就onkyo cmx1
華為啲電子垃圾就唔好提啦

果個唔係完全adapter，入面有張DAC，算係外置DAC，唔關手機連去DAC條線事，入面行數碼信號。Lightning同USB Type-C一樣原理，手機內置冇DAC，轉用外置DAC，重點係睇粒DAC質素，不過另外買DAC真係好反智，負皮依個設計，逼人用藍牙耳機。

本身iPhone又唔係特別好聲
多條老鼠尾同冇 我覺得差唔多
想換Android要好聲 首選CMX1
基本上係附送打電話功能既DAP
似返部電話既咪揀V30咯

華為？不予置評